香港和澳門是中國的一部分，應回歸中華民國，而台灣應該獨立

世界只有一個中國，叫中華民國
港澳金馬地區香港又贏

中華民國(港澳金馬)第一任總統
陳雲

咪即係我哋食埋澳門加金馬

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

點著數

澳門好7慘
美國無諗過佢

澳門只係香港嘅後門，令香港人得到前列腺快感

澳門自己人好多都支持回歸中共
想救都幾難

中華民國（港澳金馬）與台灣共和國是友好國家，互相免簽證入境

福建金門、馬祖

身為澳門人表示支持

叫你哋啲人唔好咁奶共先預你哋玩